尖沙咀番工有咩食

Sogo個頭
唔要貴嘢

大家食

M記

真係無咩好吃

big john 唔錯

睇落又真係ok

海防街街市囉

仲有冇

澳門餐廳，阿四快餐，k11個邊有間車仔面幾好食，聚點

海防道 sor

星林居

行去尖東食Subway

點為之貴
比個上限

Big john , 樂園

外賣就花田日式外賣

利申: 個頭食過哂

咁尖東近POLY/科學館果頭有咩食???

花園餐廳

生煎包

好少choice
平時去鐵牛，厚福街,譚仔，意粉廚房，仲有間好抵ge 韓國野40幾蚊

咁海港城個邊呢，有咩平野？唔過60蚊

冇…文化中心個邊有間既，之前都係去返isquare個邊食

Kfc m記 大家樂loop
Loop完去樂道星林居 i square 丸龜

紅磡冰室
wing kitchen
新香葉

ikea 肉丸 食到飽為止

A3....叫雞